我宣布 邊個同林奠公開辯論 邊個就一定係鬼！

完

支持侵b

推

冇大台
睇定D先

認同。訴求好清晰，無一項可以放棄，所以無野好傾。加上無大台，無人可以成為某界別某背景既代表，包括各大學生會。

傾，就係鬼。換個講法，邊個傾，抗爭者就會視之為鬼咁去看待同對待。

真
5大訴求5行寫晒
冇得退冇得撤冇得傾